岩岩坐地鐵見到隔離個肥婆上連登

仲要係咁用我愛樓主個icon推post 一路推一路笑咁 好核突

係咪肥絲大隻啊？

一定係啦

##fatc